apply政府intern gpa唔過3係咪可以收皮

話說學校nom左去ASEAN intern 但係gpa唔過3係咪都唔洗諗

nom 完佢仲會scan人，先call interview, 所以有冇3都冇所謂，我3.5 咪一樣冇得in

巴打之前apply過依個post?

唔識人想入正苦做會唔會太天真